乘搭以下哪一程地鐵需要戴氧氣罩？

A. 中環 ➡️ 荃灣
B. 荃灣 ➡️ 中杯
C. 中環 ➡️ 柴灣
D. 柴灣 ➡️ 中環

荃灣線
直頭覺得呢人種係有分別

全部都要
焗撚到飛起，次次出旺區唔想搵位泊車都後悔搭鐵

荃灣去中杯係乜嘢線嚟

中杯

去大杯會唔會C伏D

隨時變大又得
老細你想要幾大丫

佢想打簡體環字。手快禁錯姐。

樓主大陸仔想打环 打撚左杯， 屌你老母， 五毛定pr

我諗起天能

same

我想回佢
你倒轉搭咪要囉